星期日檔案-工作與家庭之間

中國女人？

可唔可以唔好再訪問大陸人
平時出街仲撞唔夠咩

Cathrine
女女都好可愛